毒撚秒回(59)

試下再有人開分身po.......

新人lm

留完名就走了

留個名後繼續扮工

行緊街無留意

傻濕

再開分身po既話玉皇大帝都保你唔住

加油

玩Battlefield一係滿人 一係lag ser
無得打仗唯有玩Rainbow six

扮工扮工！

瓜仔🚬🐋👺

轉錯台呀呀生！

冬冬收工啦咩？

你好呀我係呢度總揸FIT人

18:2x

心好累

I know.瞓陣啦

rainbow 6好玩咩

Ok啦

overwatch > allllllll

窮學生諗緊買咩玩好

FIFA is the best

仁王好似唔錯

不了 唔識玩呢類

ow平同貴個版本有咩唔同

正mk仔見多人玩咩買咩

貴既有exclusive靚 skin

打機都要比人鬧 係公里先會咁

易唔易上手 我打機好廢

呀蕉明我

我覺得都幾難玩得勁 可能我問題啦

我意思係話你抵鬧

易！易！易！

蕉Dee快買！

唔洗好勁 叫有得同人打下就ok

秋仔

唔明

係咪架 唔好伏我

mk仔用得下體多手殘係咁架喇

Trust me la!!!!!

我行開左個陣發生咩事

玩OW不如玩TF2

買左啦 唔好玩就打穫你

ow 用patpat都秒你啦

變左遊戲台

岩岩買左 唔理啦

醜醜

你唔玩我打獲你

等我雷你 我打機廢你問秋b就知

唔好呀我已經比人雷到貼地

add my ass
Lovestone#4475

TF2 Spy真係好撚好玩

我又要

MK仔先用SPY
真男人用SCOUT

打機台

智商相差太大搵你唔到

origin access $38一個月窮學生啱曬

你地邊個會開咪？

Medic玩到全場最高分

我 不過無OW

我

join us醜醜醜醜

狠b

不了 會雷

早啊

眼訓啦

Voice of Die Jack Son

（摸頭）眼訓你訓先喇

隊友一定個個都係公里黎

SHAME

Fuck

你做補血就得
好易
識唔識用滑鼠?

返到屋企就會攤係床

開咪叫你呢個名先

..... 好驚 不了

add左

好想知咩黎

等輸啦

岩岩收工咋

我地一齊雷佢冬冬

一齊攤係床

COME ON BABY

不了 冬冬會鬧我

有得做女神ＷＯ

真係？？？？？？？？？

仲係巴士

打ＲＡＮＫ輸既話真係會嬲屌人

Yes

你用慈慈我唔會鬧你
蕉仔就難講

好呀…

ＤＩＥ ＪＡＣＫ ＳＯＮ

咁唔好打rank

咪係 一齊玩啦

咩公里

唉

我都係巴士

即係mk仔

個天好靚呀

玩過beta之後覺得同TF2一鳩樣

不要

....

仲有9個站

快速對戰我好chill

係石峽尾咋

你玩我比你任點五首歌

咁近

同問

叫番秋仔先啦

Apm好靚啊

咩taste
番去玩FO4啦！

黎啦man

支炮好似杰西
呢排上咗腦

搭巴士會暈車浪

圖呢

唔好嗌我打機 好恐怖

who are you

上左train

someone is watching you

pk

打機！
打機！
打機！
打機就咩煩惱都冇

omg!!!!!
another chi han

你的朋友怕醜仔在附近

one is me

睇下你後面

無煩惱

有咩恐佈

我都唔知 好恐怖

落車未

樓下

等埋啦

幫你訓暖張床

又好 叻豬

比你痴

fake我你死喇

因為me好攰

一到三四點之後班中小學生放學就開始一大班豬隊友上線

I know that feel

痴漢醜

咁一齊訓

我無處不在

我訓開梳化

屌第1次遲過7點走

早晨

我都1830啦

執到啦我今日有gel頭

都係不了

大膽！

咁我坐係隔離

... 因為有比我更痴嘅人

仆街 見到你就知我電話無電了 12%

今日佢心情好似麻麻

啲電比冬冬偷曬

氹下人啦

唔係 次次見到山豬都電話無電 11%

你見到山豬真人

追下Post 追到你

不了

痴漢

10%

I..... no.....tum people

?????????
I know you?

冬冬

變身陳柏宇啦

大隻D啦
未食飯呀

返到屋企

見到你=無電

若果你

有冇朋友試過好唔好食

你認真？

行惠康見幾得意

YOOOOOOOOO

各種花式賣隊友on9野
你諗到嘅都有

食完打三百字報告比我

乜春嚟

召喚

His plams are sweaty Knee weak arms're heavy there's vomit on his sweater already

回避下 見到狠b叫我出嚟就得

對手好攰

在

衝番歸打ow!

hiii

想join打機
可以點做
利申電腦白痴

call me emin冬

幫我寫essay先

解釋咩係死積仔先

仲累嗎

不了 謝謝你
我食飯先

無買

證明你超愛我

Hello

hi mk仔

妖
咁客氣

攰撚死

做咩啊

返工唔攰 企足成個鐘返黎好辛苦

傻仔

邊隻易玩

玻璃里

76, 慈慈， 死神， 肥豬， 方丈

方丈

要講的

人手置頂

頂

hi

我要個lomoji就夠

返工好攰

點呀你好醜呀

秋哥又自私lol

呷lol醋

我同佢差唔多

頂你 我禁左入去

唔阻你地

今晚拉走冬冬打機

你又唔一齊玩

嘩正呀我個type

不了 唔打機

我今晚早訓 隨便
幫我叫佢早啲訓

蕉妹 come come

No king reign﹖？？？？？？？？

即刻改英文名做阿Ken

你話架

打機打機偷情咁

bye

yes

衰野

蕉哥

醜仔唔好走

叫得咁好聽做咩

這個世界最壞罪名

仁慈唔似我濕濕

let's fuck!!!!

咁蕉妹你打唔打算開m?

掛住你

.....fuck you

比個機會你

好殘忍

做乜抄我

笑都唔比

要罰

罰你訓廁所

已經連訓左幾日

唔掛囉

唔通你覺得你仲有得返房訓咩

完左冬天就唔要我了

香港有無男仔係接受到女朋友痴身的？

呢個post好恐怖 屌

唔趕你出家門已經好好

冇所謂 但前提要我上到網同埋我毒撚聲

大人饒命

祝你發個好夢

你地做乜鬼

寶寶快入睡

冇嘢做

無你陪 點發好夢

咩？

又改名

好想比人痴身呀hehehe

too late

我都想

我都想瘋狂痴人

我自己都覺得好恐怖喎 痴身痴到咁

ME勁痴身

比多次機會

打機

我覺得幾好呀 冇人痴先慘

樹枝就有得你痴

認真？

明天請早

樹葉都有既

又話唔打

痴線就有份

渣ga

FF

慣左王傑mode

唔痴你了

睇達哥好毒咩

接得好…
比茶你飲

無

話自己唔得？

YEAAAAAAHHHHH
我畢業喇！！！！！！

大把公里既同類睇達哥啦

play ow or fuck me?

青出於藍

哼

Hello I want to play a game

溏心風暴

MK既代名詞

應該係

駁唔到
你地睇下濕濕駁唔到呀

唔玩
我聽住音樂情人瞓先

威

我要鎖你！

你要去哪（普）

香~港~(普)

帶我帶我（普）

我對黑眼圈大過公里條陽具喇有咩要注意?

今晚我想睇，終於回歸

好rrrrrrRRRRRRRRRRRRRRRR *鎖住*

頭先無聊睇星座運程
即使他心有所屬也不代表自己毫無機會，拿出勇氣，阻礙其實只是自己給自己設的路障。
真係omg

你 好 核 突
解鎖plz

係喎今日return of the tat
睇埋先算

查眼霜

歧視人有黑眼圈

信乜鬼星座信我啦魚！！！

咩牌子推薦

你講嘢核突！

fresh

今次我對到號入座

以後唔講黑眼圈

但咩星座呢個講法都得咖喎

.........

呃人架 寫親D野咩情況都fit到

今日冇人理你同我

fresh
記住了(普)

好撚攰呀唔想一晚打幾十次招呼
你入黎就入黎啦

laughed

同核突野
to you

下次唔好啦

咁都講得出你今朝有冇入po呀

激嬲左人 可以點收科

掛住訓 唔記得睇post sorry

冇下次

同佢一齊睇笑笑小電影

喊出黎

點解啊

哂冧

原諒你

睇緊劇嘛

冇氣鬧你喇

開工好攰

一齊啦男神

應該搞唔掂

Fuck you no男神
睇緊微微一笑

眼訓？

好似真係嬲

why dum低me

一齊訓覺

好攰…

今晚應該訓廳

狼b一齊訓 我訓梳化 你同蕉妹訓地下

又唔早啲訓 抵！

日日都訓廳表示唔太大問題

好啦

我訓床ok?

已經好掛住佢

比佢好大力一野打一下/請佢食野/讚佢

岩岩讚佢可愛比佢屌

咩黎

我未央睇到三十幾
追到me未
追到就一齊睇

要等你起身呀

手
願意捐給你托著頭

打機先

未 23now
咁你煲多陣先

今晚早啲訓

2345

晚安

嬲番佢/ 再激佢一獲金睇下會唔會有反作用/ 唱Please don't tell her live 版

狼b

you? 我好悶架wo

你不是打機嘛

做你的冬冬剛好足夠

岩音喎

打機is not everything

but me打算煲陣劇就睡了

達哥又遲到

不可能不會變可能

我打完好快番

好勁

等you

已完

我估........
我應該係林夕既傳人

到我fuck you

訓喇

點解喎

有神快拜

睇多幾集先

joking
陪佢啦die jack

me today 心情 really bad

點解

終於開台

你唔洗

話好掛住d人好嘔心

有時候 想自己對自己好少少
唔明點解成日比人影響到自己心情

要嘅

係囉，但開心佢開番台

正常, 我成日都會
點影響法

有冇笑先

例如？點影響

又死積

好啦好啦

3唔識7咩掛住

平時唔多聽佢fifa

見到你d反應好有滿足感

愛是緣份 不是犧牲

唔識

唉 唔知點講 算啦

太在意人地就係咁樣
心諗明明唔洗唔開心

live我反而會聽fifa

終極一班4
曾沛慈 我不是你該愛的那個人

睇佢打 不如自己打

Just smile plz

原來係咁

其實人地覺得冇乜野但我都會覺得麻麻，成日話要睇開d你估咁易咩

利申 改緊

聽佢講⼂⼀⼃乛⼂

屌，聽佢講廢話姐

變咗好似自己多事小氣咁

我明啊

唔覺

訓個教就冇事[black]<3[/black]
我冬神話既

我都係WO死女包

煲劇煲劇 咩春都唔諗

未聽過？

個天已經迫到我去絕路
我有個痴線老母，佢頭先話想睇曾蔭權單野
我咪用平版電腦開蘋果日報佢睇囉
佢睇睇下碌落去下面見到一d佢好驚既野，咩野唔講啦
講黎都冇用，佢係度大叫，我俾佢嚇到個心真係跳左一跳
我咪大聲問返佢咩事呀，我亦都好嬲，因為佢唔只一次咁樣嚇到我
真係會嚇死人個隻，我叫佢以後唔好再上網，因為上網好多野彈出黎
好多時都會係佢驚既野，佢一驚我又會俾佢嚇死
依家我老母係度發哂脾氣，大力bang野，痴線，明明自己做錯又係度拎我出氣
我前世真係欠左佢，我非常之憎佢
佢頭先咁驚係度大叫，嚇到會死果個會係我，而唔係佢
如果我真係死左就好唔抵，成世人都俾佢拖累

你又明

明啊
今日晏就先試過

.......閱

未呀

絲打唔好亂諗嘢啊

唔識覆 拜左先

拜返你 你威咁多

講笑咩
我小東瓜黎

悶

我...我...我咩都唔係

乖喇

照照鏡先
應該見到好多野

of course

咩都無

又人鬼未了情

一係個天就收左我條命去，一係就佢條命去，再係咁我遲早鬱死

我共你去到最遠也只是友情

我d fd反而擔心我，樣樣管得太緊好易鬱到病

我其實係咪已經有病

仆街 收卡

一人n個獅子座的優點

冬冬零缺點

要唔要多兩張添？

大佬

我估我有，好多野都擔心左先，樣樣都諗得太遠，所以連拍拖都

唔駛啦

難度沒練習太耐

喂我又係咁喎屌
諗得好負面 件事都未發生就諗緊個結果

難道

you deserve better

屌你

no
me嗌咖

想走 ?

咩

you

我係諗住最壞既結果係點，我承受到既話先會去做，所以冬冬叫我去馬我唔去係因為我真係承受唔到

順其自然就最好啦

記得人咩星座喎

本王很喜歡

骨都痺撚埋

我有咩優點？

MO

講笑 you幽默

仲有呢

you 發惡夢陪me

仲有呢？？？？？？？？？？？

youuuuuuuuu MO

蕉

想放負

出去放

阻住地球轉

機會成本:
喺香港買樓嘅錢夠移民買樓有凸
咁喺香港買樓定移民好？

養我好

me love you

開po召我入來

Nope

放完啦

嚇走晒啲人

shy shy der

扯

打機ing

扣喉 湯左

小櫻呀

（摸頭）有我在

Why

fuck you

好好 咪走開

咁我走先

見到唔開心

no la diu
play下咋boygod

我呀？

me too la

Yes ar

無事啦

呢度冇boy god

係咪架

冬冬囉

無頭先咁sad

佢超越左神

咁做咩事

*摸頭*

打緊LOL

唔見你on

突然諗起啲野

冬冬：fuck you
神的男人=冬冬

想得太多

無諗多 而係事實

我都成日諗起

負能量派發區

仆街無人理

抵

竟然是you

我攰啦 大佬 唔玩啦

ok

訓

醜醜唔陪me玩

眼訓呀

冬神一直保佑緊你地
my children

我都差唔多啦 goodnight

daddy

大家ｇｏｏｄ ｎｉｇｈｔ

濕濕ｇｏｏｄ ｎｉｇｈｔ

Skyrim po有人call你

冬冬早抖

大家早抖

臨訓前問聲
雪花你去撚咗邊

本冬政務繁忙
搵個人揸住ＦＩＴ先

仆街去skyrim po回左人先啦

佢指名叫你喎

終於做完

Hi 有冇人記得我

有少少印象

係咪400字

打機啦

就訓

好！ 我今日起要試下早瞓

告別黑眼圈

蕉仔今日打ＲＡＮＫ冇見過你
聽日再打

。。。。。。係

去左打lol 比fd雷到仆街

不如殺左我

起碼唔洗諗野

1234

早晨~

熊貓人

今日又陰天

我中意陰天

做咩

尋日唔見你

得你既

支持我落街買subway食嘅請舉手！

我訓咗成日 係成日

唔洗番？

睇完故又sad返 潛潛水先

出面凍呀
繼續瞓啦

你返工加油了

掰掰醜仔

我係廢青

精神左啦即刻

又sad呀？

有得瞓好瞓多D喇

有得做廢青不知幾開心

濕way

唔做得幾耐

I love you

你就。。。不了

原來想做耐o的

邊到遲

如果我屋企大把錢 我做一世呀
可以喺屋企打下機撚下貓煮下飯仔做下家務
得閒出去學下嘢 睇下戲 行下街

下世啦

做家務同撚貓都免了
其他幾好

隻貓得罪你啊

ME已經決定左 哼

YES 佢狗黎

我係狗公 汪

乖啊

肯帶我散步未

你想幫手？

唔該幫我帶佢去堆填區

無人幫你啊

扮工扮到12點食飯

你自己去啦咁

好肚餓
比個衰人呃咗我話出面唔凍..

倒數34分鐘

帶埋我去堆填區 我是垃圾

好彩今日返學

拖住

我話凍呀又唔聽我講

嗚哇

佢咁衰既
btw真係凍咩

邊個

眼瞓到勁眼瞓眼瞓眼瞓眼瞓

今日唔拜住 好攰

抵死啦

接住💩

唔係你

唔凍咩 又涼又大風

SORLY
以後聽你的

薄外套應該夠
下次攬住我咪算

真的嗎(普)

今日早左半個鐘起身化妝，眼訓到一個點

諗下好

YES

諗緊。。。

I know that fucking feel
但有人昅住瞓唔到

拎去吧我件褸(普)

笑咩

點普?(粵)

拿RRR去吧！(普)

見到你就想笑

我放棄左

冇咩好放

你兩個好好笑

陪我去食飯

睇穿左你poker face

我食飽

HI

回覆速度太快了，請稍後再試

你好啊

好耐冇上喎你

好忙嘛依排

屌我就係記得我見過個名

唔得！
你睇我食

被遺忘

唔好啦 見到都想嘔

我冇唔記得你係咪好開心？

你既錯

緊係啦強力笠冬

睇我咪得

難得今日free到仲係床

都話想嘔

我都煲緊劇

我已經係呢度總揸FIT人

得閒到咁

.............................................................

屈機 記得照住小弟

晏啲就溫豬啦

豬都好溫嘅

我想既咩

唔想都要溫

食飯。

唔洗客氣

哦

真sad 唔知點解

乖

講比哥哥聽

講埋比妹妹聽

冬冬老d定我老d

5678

明知係玩玩下咁既說話我都TAKE到好認真
超敏感
SO BAD

94

你新?

對唔住啊 我唔應該玩玩下

killllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllsssssssssssss me

UMMMMM

同男人flirt住先 之後你就唔會咁

我最老

我好新啊😭

我好舊啊

我都覺

留守左係呢59個POST

nothing. 唔係你

快啲開心返

新人留名

我又錫返冬冬

咁叫開心咩

thanks

no

我在這呢

利申冇喊

喊咩喊

書仔

都唔知你想點

打冬冬

我怎麼了?(普)

打你呀

唔陪人食飯

你因為咁唔開心呀?

你守職 以後冬冬由我陪

errrr

唔係掛

突然發現瓜仔勁好

你呀

humor下人都唔識

今朝成8點先訓

惺咁渣GA!!!!!!!!!!

仆街了好似飛左一集

我番工你就瞓。。。。

係張床碌到天光

打錯字

想人鍚咋！

屌你咩 咁串

唔想做野
心好亂

HI多藍

琴晚無啦啦好多野諗 想訓都訓唔到

我都係呀朋友

早

不了 有得揀我寧願訓下

準備訓晏教 陣間見

I AM KING OF THE WORLD

gay佬蘭

做野做野做野

早兩日係隔離POST加左條友TG諗住搵人吹下水
加完佢講左2句就冇覆我 琴晚冇野做又R水吹
之後講講下佢話想訓一陣驚唔知醒
我叫佢打電話提佢/鬧鐘 點知佢比左電話我叫我半個鐘後提佢
打電話叫人起身其實就冇咩野好正常
聽到把聲覺得好似我以前一個朋友 跟住就開始頹
慢慢就開始諗當初點同個朋友熟
諗諗下就諗到點解會同佢變到唔會再聯絡
點解個陣要咁傻 一直做好好好朋友咪唔會咁
如果個陣唔係咁既 應該仲可以一齊吹水呻下每日有咩唔開心
可惜天意就係要咁
希望有機會再見呀朋友

依家先見到 對你梗係好啦
我愛你嘛

你溫書

祝你第日見番佢
而家只有live happily

都唔係真

呢排個連登都唔知做乜鳩 用到好撚火

你想咩

未試過咁 fd fd下無左聯絡
都會有一排唔慣 但之後好快就無事

不過見返佢都可能扮唔識我

以前中學幾熟既朋友 依家出街見到都無打招呼
好彩仲算keep到一班

當時大家都太激動 如果大家都識冷靜就好
就係冇左呢個朋友之後 我慢慢變到身邊咩人都冇咁
唔想特登去識人 唔敢再同人熟
好怕又會傷到人

唔係中學識 個FD係IG SHOP賣野識

咩事 有蕉蕉

仆街睇錯人 仲諗緊冬仔應該唔會咁

web版？

咩人都想

手機都疾疾地

以前就係想個人冷靜少少 唔好咁易發火先成日諗野
諗住叫自己睇開D唔好理咁多事 先開始冇好似以前咁

睇少我！！！

我收好貴

嘿嘿嘿

岩啊 睇開o的好

how much 1 care?

今日精神唔好咋刺激下就咁

絕對唔係我弱！

錯表情

你想做0定1...

2000

1/2

２０００咋..................

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
拎去洗啦臭瓜！！！！！！！！！

有無人留個tg 俾我瘋狂秒回同發癲 我爆啦就頂唔順啦 好悶阿

唔好係度亂留tg

我係隔離post 求其add 左個

我係86 好耐無見 怕醜仔

冇呀仆街

hi 87

我留 有無人想add我

冇。

黎 拎錢打我 只接受紙幣

你只係一隻臭瓜咋！！！！
當初我係瓜竇度執你番黎
你都仲叫新鮮啦，而家臭曬喇３６９

好惡
我叫我bb大人錫返我先

佢都只係當你係一隻臭瓜咋

佢話好愛我嫁

都係唔亂講野

呢個世界仲有西瓜、苦瓜、青瓜、哈密瓜…
仲點解要搵番臭瓜

冇，ＨＩ

你要問下佢先知。。。

輕輕鬆鬆hea緊

我唔係gay佬

你唔係咩

who are u

得我記得

做乜

我係gay 但唔係gay佬

分別呢

睇到係sad既但朋友圈唔同，以前成日上佢屋企玩呢家連佢ig都冇加

我96年 未係佬

呢家已經開始餓

因為我之前成日駁你咀

呢家已經開始眼瞓
…ＷＡＩＴ
眼瞓左成日

呢層我就忘了
最近還好嗎

OK....

分別係ＧＡＹ佬、ＧＡＹ仔同古巨基

um....
....
.

可能我 想得比較多

對住電腦打喊路

女人？

我對住電腦喊左

未聽過後面個兩種叫法

變左條死屍

但事實上你喜歡我有幾多

姐係ＧＡＹ佬啦！！！！

東瓜放6半？

6點啊 office jj 朝9晚6

但我唔係"佬"

不要低頭 光環會掉下來~

我對你屁股無興趣 請你莊重點

大東瓜

放工想去買支靚咪
有冇人有SUGGESTION？

咩咪？唱k神器？

用黎打機
間唔中唱下歌仔
唔洗咁pro

哦
屌 是但買支50- 100既都夠啦

我朝10晚7

有無人可以幫我屙shsh?
i just wanna lay in my bed

好急呀 有無呀！

我公主抱你去廁所好唔好

收7阻唔阻你同朋友玩

你幫我屙啦

好啊

舒服曬 thankyou

揾下啦

算甚麼男人

我鐘意寵佢啊

一出就食飯都ok既

死臭瓜唔知醜

都係星期5,6先玩得盡興

偷偷笑

懶精

自拍係咪好mk既一件事?

你地繼續互寵啦

你之前果張咪幾好睇

張張都好撚好睇！

明明幾靚仔

你見過咩？肥鬼

55

醜神去左邊？

陪我訓教

見過啦

啊啊啊啊啊啊啊啊

加油 悶就上一陣連登啦

我一個瞓咋diuuuuuuu

no way

認真 好羡慕你咁靚仔

係咁打喊露

我會加油

啲淚水係咁標出嚟 我抹到攰

我睇實你温喲唔好偷懶喲

我無喲

我知喲濕濕不錯喲

無啲咁嘅事 同人放學唔得閒覆姐

未有過的愛情

....好開心呀今日

但有種溫馨

當然！

唔好引佢啦聲

福氣黎
請珍惜

冬冬那單車小徑

你温完既話獎勵你下你啦

why bully me

finally

青春彷彿因我愛你開始

收工未

留名跟進

有手尾跟緊 蛋蛋

好冇聽！？？？？

wfc

我問自己呀

yes 啱音

威 恰我

因為在意你

今次原諒你

點解首首歌都岩音架

頭先去 買衫 買完佢話送件exo衛衣比我 姐係有exo條友個名係度嘅衫
我同個收銀講話唔要係咪好on9
因為我唔想著條友個名出街

最憎肥既vegetable

冬冬唔好屌得咁大力

好驚

嬲左

只係行過見到件衛衣好靚

今晚我暖床 溫完好早o的訓

fat vegetable

屌我見到呀哥返工 好驚 跑走

wtf is exo?

好少事姐

好撚多個人個樣一撚樣

fatgetable

溫完都唔知自己sick bg sick

重有半個鐘放工，餓死

件野仲要粉紅色...

love this name

溫到shot左

我洗唔洗google下？？？
利申係街

I am so creative﹗

温書最緊要係

冷靜

望幾眼算了 唔背啦

NO!!!!!
唔準hea温

唉 好啦

唔好嬲

見到會嘔 不了

我呀媽都未試過咁樣叫我溫書

ok.
但你好似好驚我睇到
有D CURIOUS

唔開心

桑拿樹

你睇囉 對呢啲野無好感

我都係

你咁講就得
唔想哂DATA google D垃圾

蕉妹今晚應該打rank
得閒先組你

又打rank

....攰

故事的小東瓜~從出生那年都fat著

男人的浪漫黎

好攰 唔玩住

渣

個個都攰！！！！

攰呀 瞓唔夠四個鐘

人類真係好脆弱

抵啦唔早D瞓

冇得解

蕉妹

唔緊要 今晚我返屋企做功課

咩事

故事的小冬冬 從出生那年就冬冬

係囉 晏就瞓到啱啱 時間錯晒 屌

岩岩食左蕉

晴天我都鐘意聽

1001

慘慘蕉
加油我打埋你個份

OMG好聽過原版！！！！！！！！

.............好串

thx

1001係我係我

me

有我同你搶

横睇掂睇都係我

落雨凍左

冇錯冇錯

997

無撚